［報數］大家幾耐冇出過街

我：1個月